覺唔覺一訓底就可以訓著嘅人好幸福

覺
我最少要15 分鍾先瞓得著

一個鐘先訓得著

從來無試過 我都想一訓底就訓著

細路仔嗰陣試過

閉起雙眼你最掛念誰

覺 除非係攰到一個點 如果唔係都冇咩可能一落床就訓著

覺呀屌！